一人一個廢老撘交通工具既惡行

開到最大聲唔戴耳機聽收音機同玩遊戲
把口臭過大陸公廁，都唔知班廢老有幾撚耐冇刷過牙
利伸:撘緊巴士，隔離個廢老完美呈現

用$2搭車仲要求多多

剪指甲

爭先恐後企係門口落車 慢條斯里慢慢扶住扶手落

擘大對腿嚟坐

同車有BB喊幾聲嫌人地嘈
但係自己傾偈講電話仲撚大聲

呢個真係接受唔到 又灰甲又黃色重要成cm咁厚 核突到仆街

好心有優惠就見好就收啦 佢地重要持老賣老，比翻少少公民質素啦

特別係地鐵啲扶手電梯，明明個個都靠哂右面企，雖然冇規定到左邊唔企得人，但係佢地又真係覺得企左邊唔會阻礙到人重要有時望翻轉頭 我心諗佢做乜鳩

D鈴聲重要係6.70年代上海灘甜蜜蜜 真係訓緊教都嘈翻醒

可能佢地係大陸農村個時習慣哂 啤佢都唔識醒水 真係吹鳩脹

上個月係茶餐廳食緊早餐, 後面有一對廢老夫婦, 突然個大嬸用手機開埋粵曲大大聲咁聽, 全間茶記d人都望撚住佢地, 仲要坐正係我後面, 最撚7係如果係任劍輝白雪仙d歌都算撚數, 點知係個廢老自己錄低自己練習的歌, 真係難聽過汪阿姐, 逼到我成個早餐極速灌完就走

唔係交通工具, 冇睇清楚, sorry

攤大張報紙睇霸多半個位

試過係機場趕上機
問個啊婆可唔可以企去右邊讓一讓比我地落
跟住佢同佢個仔係咁屌我同我個frd話
有乜理由叫個啊婆讓吖
好似叫佢企去右邊郁一下佢就會仆死
又話依家啲靚仔未搭過飛機 邊有可能上唔到機
次次臨尾係機場開咪call咪呢啲垃圾囉
最後串鳩佢話買起成架飛機玩啦 你老母就唔撚洗讓啊

朝早真係好多老人家去茶記開收音機食早餐 本身有少少時間諗住歎個早餐醒下神先翻學，最撚慘真係坐正係左近d廢老開到最大嘈鳩住哂，秒速食哂早餐不突止，最仆街係成個心情冇哂

我都想知道其實班老人家係咪細個冇學過對摺張紙，我試過坐坐下地鐵比個廢老撞撚到我隻手，部手機跌落地爆撚左mon

呀婆個仔又係離譜，電視廣告都有賣啦行動不便就唔好撘扶手電梯啦 要撘升降機呀，真係不孝不突止重要on99咁，扶撚住佢老母咪得囉

唉翻歸個陣先遇到，個呀伯坐係我隔離好似裝左大聲公咁樣，中氣十足好似鬧交咁 好心就一把年紀留翻啖氣暖肚啦，部智能手機細聲一樣會收到音既

大大聲播粵劇

大大聲屌啲後生仔唔捱得 屌啲後生仔唔讓位

同啲朋友分開坐 隔幾行都要同個朋友傾計 當中間幾行啲人死既

食雞腳將啲雞腳骨掉落地下 食個陣已經大陣味 個啲大陸包裝既雞腳

今時今日巴士已經無6，7年前咁乾淨 日日搭車都一定會見到垃圾 明明細個搭個陣都好乾淨 好鍾意坐

依加真係污糟左超多，成日見到班廢老放垃圾係凳底有時重要碌黎碌去